好撚on9 ，smartone 光纖明明1000M plan，今日無啦啦變咗100M

俾1000M 錢得100M 速你係得嘅

電腦定手機先？
電腦架話大把原因去唔到
你條上網線太舊去唔到1000Mbps
Router太廢
大廈線路問題

佢個嘢壞咗呀

上唔到1000，有機會係你自己啲equipment問題

SmarTone 都係租 hkbn

你睇下啲線同router,你可能要換一換線同router

質素唔差,重平啲